美劇supernatural 做埋下季唔做啦

美劇supernatural 做埋下季唔做啦，有無fans/群組圍爐取暖 @ernestwu

好希望有返Crowley

我都希望有番佢 有佢係到好好笑又好睇

睇到第7季冇睇

屌你老母又話哩季最後

現在season 14,做埋season 15就唔做，上星期公報既

睇到sam死左係第幾季？

今季都悶悶地摺埋係好事 都無乜題材了

第15、16集連超能力、local lore 都玩埋，玩到冇野好玩了

睇到英國總部個女仔出左黎，綁架sam
完全唔記得係第幾季

次次諗住打完個最勁嘅大佬

下一季出現返一個更加勁嘅大佬

由上帝個妹跌返落去lucifer，算係弱返

不過而家得返Nephnium 同 darkness

真係由細睇到大

真係咩西方妖魔鬼怪，天使魔鬼都出齊咁滯

睇到呢季既一半，等緊呢季出曬先再繼續

順便推介一下相似既劇集，《Penny Dreadful》, Eva Green 女主角

終於完可以追
睇到10就停左